贏撚左未？五大訴求做到未？推清真寺托柒咩！

十八區要人呀屌你老母

十八區要人呀 屌你老母

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

無美國插手，我地變咗肉醬了
唔connect全世界，等仆街

[文宣升級] 郵差叔叔送信純熟將文宣迅速送出!

push

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

認同要推行動post，但推清真寺post有其意義，有別於偵探post，因為牽涉到宗教及國際層面，可以借事件爭取其多人支持及暴露狗既暴行予更多穆斯林知道

你睇下個熱門咩事？ 洗唔洗分開成10個post講？

清真寺係突破點
正如玻璃都有特別脆弱嘅位

你望下個熱門分成10個post

認同太多，幫你推